香港男性嚟講下體要幾長先係標準

琴巴第一次幫男朋友hj，第一眼睇都唔覺有問題，佢下體就比我隻手細少少，咁我返屋企度翻自己隻手，先知佢得7cm左右，咁其實佢算唔算細

比較下自已果條

算大 唔好信連登仔 個個話自己30cm

我含過嘅都係12cm~16cm

12-13

其實夠粗就得
長夠頂到最入就夠

7cm已經好長(小學生黎講)

無錯 正常人6-7cm 10cm算好大了

1 km

12-15

連登仔起碼30

我9cm都覺得自己好大條

30 (mm)

30cm

老老豆豆12屌150below細粒女都唔係下下頂到最入 7cm屌幼女先做到頂到最入

睇親呢啲po，自信即刻返曬嚟

頂到最入好痛㗎喎 唔舒服的

8cm

可能係男男互相打飛機呢尊重不同性傾向人士

未扯有7cm?

Gay post

7cm應該係未有反應既狀態吧

15cm 都無
不如用手指

高登30，兒登未發育就
14啦，12叫短，10以下係好短
18就攞得出嚟見人

我希望係2.5cm

男朋友11cm 但好粗 好鍾意含

認真14cm係基本，你條仔係正常一半

細撚到咁都話自己長

14.5 唔扯得 3-4

17-20
利申18

30cm 係基本

扯到最長1.2cm 左右算above average

Below average

有都滿足

15cm基本

299792458米

佢冇扮女 佢自己都講自己有9CM

小學生都開po?

你人類嚟？ 你隻手得7cm

屌你老母樓主你個死gay佬
我條撚就13cm
想含出聲

正常人都至少15up啦係咪見到你勃唔起？未勃應該有7左右

亞洲人12-15

我男朋友同我都得7cm

有十盒口罩咁長就差唔多

馬撚咁長

之前無聊用手機度過，短iphone6+少少

睇AV睇得多係咁

係啦

成人台嗰啲賓州po
個個都到肚臍
睇撚到我懷疑人生

入到去完全打擊自信

拉啦屌你地老母上咗熱門

16cm先標準
網上啲8-11cm先係標準係俾啲細j男自我安慰用

睇我名

起碼長過部iphone 11 pro啦

痴撚線

30cm 不連頭

食囡唔多
但幾個ex 都話粗緊要過長

救命

夠硬

30m

硬 > 粗 > 長

同埋正常係起碼要一部iphone plus 咁長左右

bb仔未扯都已經有啦，咪玩啦

澳門狗真係好撚變態

30係基本

連登仔個個都咁長 我扯完得15cm多啲

15CM都還好 18嗰D都痴撚線
有D成枝津路咁

唔洗長，夠硬同粗，12cm其實已經夠用

太長反而頂唔到G點

gay post?

堅咩，扯咗定未扯

啱啱度過 址完17 cm 左右

垃圾po

最少15

細路仔你都搞?

Gay

邊度計起先

So gay

俾咁大碌你都無用武之地啦

同萬里長城差唔多咁長

身高先最重要

揸住條芝士腸既點會po出嚟啫

1.2 cm你應該係呢度最短果個

繼續吹，我唔信你可以長過1cm

係咪橫切面？

乜嘢呀， 愛情係睇撚先？

你碌野既長度

太細太難畫 俾多你1.3cm

未見過大場面

咁細緊係第一次見

係有仔，樓主有棍

身高幾多

+1

至少15cm

認真你要計hk average一定係12-13
連登就梗係30啦
利申:粗+above average好多

你男友得7cm

每個女仔反應唔同

夠我含就係標準

好認真
有啲女仔鍾意頂到最入
甚至係好易高潮

扯盡得12

有時得10-11 好撚細 見到成人台支支大炮都好自悲

16

巴打你幾長

咩人先會㩒入去睇

我囉
唔係gay但係有陣時會覺得好撚好奇人哋條鳩幾長
利申：睇嗰陣冇扯旗 我自己fc咗

扯起到肚臍 唔係有賓周既正常都到咩

Bb仔個頭都無7cm

3吋？
分手吧